
2011-12-19T10:09:00Z
kultur-sanat
Van'daki deprem mağdurlarına destek olmak amacıyla daha önce "Türküler Van İçin" konserini düzenleyen Şişli Belediyesi bu kez de İstanbul Kongre Merkezi'nde çok sayıda pop sanatçısının katıldığı dev bir konsere ev sahipliği yaptı. Türk pop müziğinin tanınmış sanatçıları Van'daki depremzedelerle dayanışmak için bir araya geldi. Sanatçılar, Şişli Belediyesi'nin ev sahipliğinde gerçekleştirilen "Van İçin Pop" adlı organizasyonda sahne alarak şarkılarını depremzedeli yurttaşlar için söylediler. İstanbul Kongre Merkezi'nde sahne alan Demet Akalın, Hande Yener, Deniz Seki, Gülşen, Bengü, Burcu Güneş, Sibel Tüzün, Yeşim Salkım, Tuğba Özerk, Hazal, Betül Demir, Reyhan Karaca, Mustafa Ceceli, Murat Boz, Emre Altuğ, Keremcem, Levent Yüksel, Kutsi, Ümit Sayın, Metin Arolat, Berkay, Berksan, Enbe Orkestrası'ndan Behzat Gerçeker, en güzel şarkılarını müzikseverler için seslendirdiler. Katılımın çok yoğun olduğu konserden elde edilen gelir, Van'daki Öğretmen Evi'nin yapımında kullanılacak. "Van için Pop" konserini düzenleyen Şişli Belediye Başkanı Mustafa Sarıgül,"Bu akşam burada dayanışmanın en güzel örneğini gördük. Türk pop müzğinin değerli isimleri Van için bir araya geldiler ve müzikseverlere muazzam bir konser keyfi yaşattılar. Konserden elde edilen geliri Van'da yaptıracağımız Öğretmen Evi'nin yapımı için kullanacağız. Van depreminde şehit olan 75 öğretmenimizin ismini vereceğimiz 75 odalı Öğretmen Evi'nin açılışını, bu akşam konser veren sanatçı arkadaşlarımızla gerçekleştireceğiz. Böyle dev, unutulmaz bir konsere evsahipliği yapmaktan büyük mutluluk ve gurur duyuyorum" dedi. 6 98 24 0
